{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428070464/seocho-yuwon-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997330570&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381402&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=90727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316227507&selectedRatePlan=385622980&expediaPropertyId=75845952&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서초 유원호텔 남부터미널"
    },
    "text": "瑞草ユウォンホテル南部ターミナル\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市瑞草区盤浦大路12ギル29(瑞草洞)\\n\n瑞草ユウォンホテルはソウルの南部ターミナルから車で10分以内の距離に位置しています。 このホテルからはロッテワールドやスターフィールドCOEXモールなどの名所が近くにあり、観光客に便利な位置にあります。 ホテルには屋外プールがあり、夏は涼しい休息を楽しむことができます。 また、無料WiFiとセルフ駐車も提供され、便利な宿泊を提供します。 もしNソウルタワーや南大門市場を訪れたいのなら、車で近い距離にあるのでアクセスも便利です。 公共交通機関を利用したい場合は、南部ターミナル駅とSeoul Nat''l Univ. of Education Stationが近くにあり、便利に利用できます。 ホテルは71室の客室で構成されており、チェックイン開始時間は23:00でチェックアウト時間は12:00です。 旅行関連の制限事項は、新型コロナウイルス関連の制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際に必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 宿泊可能な年齢は満21歳からです。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車は施設内に無料で提供され、喫煙は指定されたエリアでのみ許可されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユウォンホテル南部ターミナルはどこにありますか？",
            "answer": "ユウォンホテル南部ターミナルはソウル特別市瑞草区盤浦大路12ギル29(瑞草洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはロッテワールドやスターフィールドCOEXモールなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルには屋外プールがあり、無料WiFiとセルフ駐車も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルからNソウルタワーや南大門市場へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルからNソウルタワーや南大門市場へは車で近い距離にあり、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りの公共交通機関はどこですか？",
            "answer": "ホテルからは南部ターミナル駅とSeoul Nat''l Univ. of Education Stationが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン開始時間は23:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルの制限事項については、新型コロナウイルス関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにペットは同伴できますか？",
            "answer": "ホテルにはペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどこでWiFiを利用できますか？",
            "answer": "ホテルでは共用エリアと客室内で無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルには施設内に無料で駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは喫煙できますか？",
            "answer": "ホテルでは喫煙は指定されたエリアでのみ許可されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 538
    }
}